有無手足記得廿幾年前有地利店

好𨶙正 成日打書釘

我記得有糖，玩具賣

我居然知你講乜

梳，原來兒登仔仲未出世

自言自語

child登仔都未出世

最鐘意係地便店到買老夫子，6蚊炸

個時我睇小新 係銅鑼灣個間好𨶙大

我記得有本小新老翻賣，唔記得乜𨳍鉛筆小山 出咗三期摺咗

睇一本大便

嗰時正𨶙過睇鹹書，d圖又意淫又平，必買
仲有本game書叫gameplus, 有本書仔送d 㗎妹寫真，又係必買

有無廿年
記得有野換

一定有

最經典果次係換一部小朋友電單車 當日一早全港都冇貨 買唔到

2004變哂7仔
14年姐

廿幾年前係銅鑼灣間地利店睇雜誌
好靚好大，有落地玻璃

細個換過佢D柒尻電子錶，屌佢老味，撳兩撳就壞

仆街我同卡牢同channel

見到個logo有啲印象🤔

嗰時未有麻友睇

你唔講真係差啲唔記得 究竟係幾時無啦啦消失哂

Yes 成日有印花
去地利店買野有折

金電視 屋企冇買 有個鄰居每一期tvb周刊同金電視都齊 放假就過去睇

被收購後，馬鞍山有個位相距十零廿步距離有2間7-11 到而家2間都仲存在

中坑的回憶

樓主老能到

有冇東鐵沿綫手足記得地利店執咗後，東鐵沿綫先變晒做世昌便利店，之後先變做七仔？

一陣間問下我爸爸先
利申，10後

係米deli個間

佢同蓋青好岩key

咁你地又知唔知地利店前身係乜

老屎忽滾出連登
呢度係我地中學生既天下

呢間係咪藍田

Old man

蝕，一億賣咗俾7仔

蓋老過我

唔知 我00後

屌 你講先諗起當年換乜

2004

地利店原為「香港電視（無綫電視）服務站」，於1982年開業，曾銷售無綫電視相關產品，是無綫電視的附屬業務。

1988年，當時香港政府在《電視條例》規定，禁止所有香港電視台及旗下公司經營其他非廣播相關業務。因此，無線電視就分拆成電視廣播有限公司和「香港電視集團」（後改稱「電視企業」並獨立上市，其後再被私有化），香港電視服務站與《香港電視》雜誌、華星唱片及見聞會社一同撥入香港電視集團，從此無綫電視的電視廣播業務和與電視廣播事業無關的業務劃清界線。其後集團控股權又轉讓予當時無線電視的股東嘉里集團。

成班死廢老

係 (啟田商場)

咪貼